人在高雄 心繫香港

香港人 加油！

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

光復香港！時代革命！